有無人好似我咁 日日撈下底短炒執幾百一千就算

我知好多人都係會選擇揸耐D
心態上可能大部份人都係想將個本翻倍以上，甚至更多
不過我就淨係玩下短炒 每日執下幾百一千
好似岩岩買隻美股Tsla 36手 510撈 570放 執左200幾 但講緊好多人都望佢上返7-800 我反而會執少少執夠就算 直接走人（跟住一走左居然又跌返510）
相反以前可能心態都會想升盡佢 未到最後一刻都唔放 反而好多時會變左散唔切貨 搞到要補倉/損手離場

贏粒糖輸間廠就係呢啲心態

最少我有粒糖每日幾百幾百咁執其實都好易
一個月total現金流都多左成幾千蚊

好快你就會知呢個方法係唔work

睇死樓主贏撚左幾次當正自己股神，一野睇錯邊d糖全部嘔番哂出黎

呢段時間一日升一日跌咁
其實你隻玩法係啱呢段時間at least

請指教

好彩有救市 先反彈得咁快
但好快又落返低位
依排個市真係好陰濕

只要有一隻你買完係跌得勁既話 你就會坐左係到

此post 已完

幾個回覆都講咗重點

雖然賺得少但夠穩定， 而家最安全就係咁玩

我都係咁玩 講真仲安全

一樣
Thu 入熊
Fri 上晝熊食糊，入支那物管
coming Mon 物管食糊，可能再入熊...希望得！

當你一買即坐的時候 止蝕特定%離去? strong hold到會回彈? 一直唔彈又點算? 只係確保唔會輸大錢 同樓上講既一樣唔一定work

留名睇最後又係短炒變長渣既蟹貨

不過我建議你唔一定要買tesla， 可以買對沖， 係熊市入面買跌安全過買升

咁樣玩左一年
冇蝕過
前題係要準備可以溝10次/20次既cash

想請教清點知幾時入幾時放

直接即日牛熊咪算囉

ON9冇藥醫

小心有日買個陣唔係底價就會坐係到

有幾多本？

真係要睇咩股同咩時勢。。唔同階段唔同操作正常嘅，我唔會否定樓主做法

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

贏幾百一千就斬
然後輸一萬幾千就止蝕

36股tesla
如果即日波幅得幾蚊時，樓主點算

本多咪咁做囉，可以坐到10000點既本吹你唔脹

其實你想證明大家睇你好叻？

叻仔～今日又執三舊

如果你買果刻 急跌/急升 就死得

你係咪覺得自己好勁？
好快玩多幾次輸撚死你

所以咪要自己去分析留意下幾時公佈業績同有無利好消息
尋晚係因為救市消息出左我先執到Over300usd
本身有23手微軟 救市初段落實 隻隻反升緊 佢都仲跌緊到14x 我152入 但信佢一定會收盤前上返上155up
到尾段收盤前又真係彈返上158 157放 都執左幾百
其實可以更多 不過我都止左賺離場算

咁叫短炒？
無咁多錢咪又坐撚左係到

你係咪on9
琴日無救市，個市係跌緊返去
你係死好彩咋醒目
笑撚死

到你試過一次輸間廠就知咩事

唔識炒股想問下，如果有set好止損既話唔係少有少賺多有多賺咩

低買高賣即日鮮係完美

但短炒變長揸，連跌十幾日你日日止蝕？

當你150買，你set 155賺兩舊水，但你諗住同樣地蝕兩舊記放既時候你個止蝕價可能只係148

買之前先留意下間公司當日有無發佈會 有無市場利好消息會出 公司方向前進如何 定係間公司依家內部因素都好唔穩定eg 00005匯豐咁 仲成堆人話要撈底 收下息
連內部業主同行政都咁多未知因素 就算佢跌到幾低都無用 一樣係垃圾股 除非佢肯重組業務 請返真正有用既人才而唔係成堆廢老坐曬中高層
如果所有profit 現金流 資產比負債高既等等既 你都可以追下 因為通常依D股跌極都有個譜

答返你 基於上面 其實都係講信定唔信 同埋你有無做好功課
大把人好似我咁 但係咪個個都做到唔貪心？真係升少少就算 寧願執粒糖 都唔會去大諗頭
你可以話我on9 執得幾百幾千不如咪撚執
都係個句 睇返你目的係想翻個本double/triple
定係純粹執下肉食 增加自己每月既現金流收入

物管好危wor ching...

短炒梗係炒期指 最公平

唔玩put option

對的

真係跌到落底咪當吸個教訓
我都係拎閒錢玩 有賺咪笑 無得賺都唔會心痛

我都覺得自己好on9

一睇就知係新手
為個幾百一千而開心
以為自己識分析睇通睇透
不出一個月 你就會發現自己自打嘴巴 到時再上黎呻過

首先你要對你想買間公司業務同財政好了解 最近公司投資項目etc
同埋睇下佢管理層人士背景 屬於進取型定穩健型？
一旦你有咁上下了解 而且認為間公司短期內唔會有事既 加埋依排咁多救市行動
就可以趁低位吸納
不過 砂煲始終唔可以用黎做飯蓋
到有一日蓋唔住 咁就GG
所以都係要分散投資 唔好all in

依排個勢 用閒錢玩下short term好過all in

所以我都重覆講 唔好all in 用閒錢玩下就算
輸左都唔痛

止損你set幾多？
一到即斬你有排比人震走
上幾多先入返場？
震多幾次你就知呢d刀口錢贏幾多都翻唔到本

一個裂口爆落就夠gg 了

你確定tsla一日會得幾蚊？

我好廢wo 好多人翻個double 我就執得個少少

首先你自己入既都係tsla講咩利好利淡姐，睇路紙大大方方認左佢
講到匯豐咁差你都只係五十步笑百步
炒消息鬼唔知你阿媽係女人，用d港股濕鳩思維黎炒真係冇眼睇
d錢唔係我地既當然你點炒都得，到你有日追極都追唔返d profit 個時你就知其實大家都經歷過只係講事實而你唔聽咁解

依家波動市 大上大落就可以姐
呢d市你先執幾百 就唔好開post la

我諗十個新手有9.5個都經歷過呢種意氣風發
不過冇經歷又點會長大呢

你唔on9

係佢地妒忌你姐

或者根本你有炒股天份

巴菲特係股神，其實佢只係識長揸

你有無諗過你都係短炒版巴菲特？

我的建議係，唔好浪費你的天賦

既然你次次短炒都成功，何不將賭注放大十倍、一百倍？

咁你下個topic 就會係

「有無人好似我咁 日日撈下底短炒執幾十萬一百萬...」

加油呀！

諗起樓主贏左少少沾沾自喜開po等人讚個個樣

利申 玩過 輸緊間廠

樓主唔洗理d人
呢度大把人長渣不過都係蟹
連粒糖都未食過姐
佢哋會話你蝕係咪strong hold到升返
其實係反映佢哋諗法

明白了 三叔我會再仔細研究下 做多D功課

晚晚咁煲住會唔會命都短幾年

曲直難分

我都覺得自己好廢
心態成個女人咁 執下便宜就走人

三叔想請教下 依排咁多救市 但個市都仲會跌
係咪代表就黎會有大型股災？

無呢隻玩法咪以前仙股亳股囉！不過呢幾年嚟轉晒玩牛熊

屎忽撞棍咋傻鳩

其實唔係唔得 你堅持到係work既
投資唔係一本通書睇到老
我唔係話你個方法唔work
我只係想帶出你呢d 玩法 係呢d市
係太簡單做到利潤 如果你話 你係平穩既市 一樣做到呢個效果我唔會講任何野 平水相逢
驚你真係以為自己好勁 第日輸得多就唔好la
過來人有經驗地講
小弟早兩年 用一年幾 50萬炒上200萬 咪又以為自己好勁 一亂左 開壞左個頭 就冇晒

...

無囉屌執咁少仲點會沾沾自喜
Ching輸左好多？

短炒有短炒玩法，樓主最緊要跟短炒方法玩。

好多人死就死在短炒變長揸。

我撐你呀樓主
升跌都即走幾百幾千咁上落
買中升多啲就贏

daytrade 嚴格執行止蝕就好安全，樓主記得要控制成本

根本俾人講中咗 仲要唔用不推

以大搏細
高風險 低回報
咁都有人玩

真係
過來人

咁不如去澳門買大細
賺得仲多

搵到錢便是錢,樓主

收到 我份人好膽細 可能都唔會玩到咁大
分散投資唔會all in

睇撚到我ao 晒頭，尋日msft 一直綠燈，仲要救市一定係拉msft, 而家真係新手當道， 老美係要爆下d 大型股災先嚇得走新老散

因為我個本好細 所以就算蝕手續費 我都唔會長揸唔過夜
我未試過蝕多過 200usd 暫時黎講
美股入場費咁低 好多時真係幾千就入到幾手
少少咁玩 輸少當贏
打死唔all in

因為我好細膽 所以一定會好好控制
多謝提醒

再玩多一頭半個月你應該縮左唔知係邊到 留名

大把人孖展炒騰訊就係咁樣死

好似你咁成日屌個市有貨就跌 無貨就升？

輸打贏要識短炒你識條春咩

Same
細個仲玩大波幅細價股
過幾日停牌收皮

孖展咁高風險我唔做

樓主下禮拜

不過如果睇中左就發尻達

好有意境...
不過我又唔係大戶 無事既

咁同玩六合彩冇分別啊

祝你好運啦一千幾百開心就好

你一日未離場都唔可以叫做贏

過來人x2 樓主呢種玩法好大風險除非真係好準同好有紀律

當年18歲就去開股票戶口
拎住多年利是錢加pt錢2萬蚊去炒股
第一隻股票賺4500
第二隻賺1500
諗住 一個星期賺1000幾百 一年都有幾皮野
之後越擺越多錢 學費都賭埋
然後。。
D貨就坐到而家

同賭波有咩分別

早排好多人炒醫療細價股
好多人執左唔少
可惜我太細膽唔敢入市

輸少當贏
當儲下投資經驗
基本上唔all in唔借錢 我諗都死極有個譜
我又唔係大戶

想當初我都係兩個月贏左都萬之後兩日輸返廿萬
利申正股

準成度就唔敢講
紀律自問係有
我依D師奶仔玩法
1唔all in
2唔玩細價股
3唔借錢
4唔過夜

我都只係拎花紅去玩（心態上唔會當D bonus係錢 夠洗就算）
扣曬生活成本 開支 儲蓄 月供股票 現金儲蓄
剩下個少少閒錢去玩
一個星期執到200-300usd我就滿足 唔會再入貨
反正輸曬咪當無左bonus
但打死唔會拎學費去玩
有frd借完個grand loan 走去炒孖展輸尻曬

賭無分國界但賭既心態就個個唔同

正股都輸廿萬..你個本好撚大？

新手問，你每個月大概擺幾多錢落去玩？

多數會止損行先 止完即升
唔好唔記得莊一定set program 睇埋buy/sell幾多再觸發條件 唔止睇價錢

你個friend點搞
當年我都係咁 臨尾成班兄弟夾左幾皮比我頂住先

我份工扣左底薪同基本福利 每個月會有5-6000花紅
如果預計要睇醫生/家庭有突發支出既 我就唔會入市 因為怕自己流動現金不足
不過多數情況下我都可以用依5-6000細細地玩下美股
溢利就帶入下一個交易周期去 咁下個周期我就會有萬幾玩 如此類推
損手就等下個月先玩 唔追貨
總之 先理財 後投資

輸曬走黎問我地借錢
我地無借 聽講佢老豆老母成副身家都俾佢拎埋去玩（公屋戶黎）
之所以無借係因為個陣我地都提過佢 阻止過佢
佢都仲堅持要入市
結果衰左就搵我地借錢

咁打後一年都牛皮無晒方向無消息悶局，咁會點做？

見住蘋果 fb d股跌到咁on9無錢買，明知佢實會升返上黎，但都係無能為力，借錢又承擔唔起風險。

機會失去又唔知幾時再黎。

唉，窮人一世只能做窮人。

應該係想講唔貪心 賺少少就走人？

你真係做到咁冷靜cut loss 未得羅

你見樓上咁多人都輸突就係因為跌個陣總會望佢升唔放

你買Tesla 升20$放咁係未跌20$又忍到手放唔hold？
不停買賣都係增加風險既一種

如果你每日用多時間做哂分析只係為左賺幾百仲要每日day trade 咁搏都覺得值既就繼續

有無巴打會係星期五炒末日期權，刺激過牛熊

對我地依D窮L黎講
無錢玩好過借錢玩
借錢玩就分分鐘英年欠債
所以做好左理財 先去做投資
你無錢玩/借錢都反映左你理財唔得 無足夠現金流

琴日朝早放熊食五千
即入700 同 1918 食完lunch 又放 食五千
見佢升 又入左牛 又食一千

屌 降準呀 早知唔放正股同牛啦

講得岩 真係曬好多時間先賺得個幾百幾千 又要蝕手續費
好多人花咁多時間已經可以番個double或更多

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文！

贈你兩句

贏就威，輸就閪

你tsla一晚執2000幾usd都唔係粒糖咁少啦，你諗下幾多打工仔一個月得15k hkd

撚狗

樓主有咁既必勝秘訣 點解唔借埋孖展玩 幾百變幾千

認真講

睇下咩市同咩股

牛市緊係長渣強勢股 市差緊係博彈多同控制倉位

有波幅既日子就得 仲有你唔順勢而行 短炒都會損手

下一次股災可能係我60大壽果年
有時覺得唔知咁多嘢反而更開心，有時見到d賺錢既機會響眼前由有到掙扎，再到最後無奈，再睇到佢成事而唔關自己事果下，個心up到